中國越墮落，老衲就越強大

墮落再加天氣寒冷呢？

更強大

6/9，香港人，銅鑼灣見

老流認同

好ball

老鳳認同

你是老G

GP = Grand/Great Phoenix = 老鳳